[永續win7] Windows 7將支援DirectX 12

正當微軟宣佈 2020 年要正式停止 Windows 7 的更新支援，因此鼓勵用戶升級 Windows 10。不過，今天又宣佈一項為 Win 7「續命」的新措施，那就是讓 Windows 7 跑 Direct X 12 遊戲！

微軟近日在官方博客中發表文章，表示 World Of Warcaft 《魔獸世界》開發公司 Bilzzard 在 2018 年就為遊戲加入 Direct X 12 支援，而今次最新的版本則能夠對沒有 Direct X 12 支援的 Windows 7 提供解決方法。

微軟跟 Blizard 及其他開發者合作，正式宣佈完成成 D3D12 在 Windows 7 下的移植，而首套支援作品可透過安裝最新的 Game Patch 8.1.5 作支援。除了 Blizard 外，現時微軟透露還跟其他遊戲開發者研究 D3D12 遊戲於 Windows 7 上運行。

Er...但係而家有咩game要用到D3D12?